【深夜西波】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXLVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

半場追和我自爆

下半場準備反擊啦

全場贏我自含

Gun

其實點解唔羊打翼 拿卡打前

唔洗抖咩屌你

唔準質疑愛帥

45mins換

到底踢緊乜

要半場調動

唔好輸多球就得 輸多球唔洗追

細爆真係好軟弱
又易跌 又唔夠硬淨

爭D

屌你藍斯

其實有幾多傷兵
我真係好好奇

拿卡個眼神

冇holding 中場用細爆 打到咁仲想點

奧燒邊有依D野睇

傻9..

藍斯差啲

嘩屌。差啲

打咩後抽

吔屎喇
打吡排d閪陣
對唔對得住亞洲球迷

咪下半場一開波換走藍

差啲

藍c真係有d料

呢下射得幾靚

熱狗有運

對面gk食左屎

ON99 人地龍門中堅送哂禮

冇藍連埋門都冇埋

出哂力

又爭D

點都好過燒

我藍

快撚啲續藍
迷藍

打狗英雄我藍

哇屌

真心覺得中場冇沙加d長傳差好遠
細爆暫時真係冇乜作為，要d時間

合約戰士 搵緊份肥約咋

雖然落後緊 但嗰種精神面貌真係同上季差得多

多左D後生仔肯博

呢個真

iwobi...

papa有火

我覺得k6換細爆推返沙加上去會好啲

依下好核突

屌你Iwobi, 心口控個波控成咁

一對熱狗 藍十八般武藝先齊哂 平時出佢又唔見咁sharp

細爆

iwobi真係終極垃圾 最應該雪佢

佢似傳 屌

有沙加就唔駛續奧燒啦

廢老都唔知諗乜

又推k6出黎打靶

k6點守得掂

半場拿卡>2&B

我藍打狗係有一手

個下可以漏其實

平時有得出先算

唔續藍斯我反愛

呢幾場次次正選 覺得咁差唔少係因為佢

細爆再拍雷神有排輸

拿卡換鵝比先啦

控得靚已經可以即射

笑死人咩馬撚

睇完上場k6都係唔好搞
寧願出幼幼中堅

坦克又傷定乜？
唔係夢遺打中堅仲好

臭燒又傷 ？

左路廢到

其實佢護波hold波轉身個下做得好好，但就係得呢下之後無以為繼

輸比韓狗 條氣唔順 上次已經比佢呃左球pen

點解當年會放納比留鵝比

隻右閘廢到了

2&b 係柒柒地, 但左路打通左幾野

後備得拿卡見到下人

新阿留名 其實踢得唔差
我藍踢羊隔離唔錯
2&b

沙加再咁踢中堅真係三輸

完全唔關事喎大佬

個右閘咩料 波又唔識斬

深夜西波

2&b今場唔算廢
佢係有幾下鳩波
但藍斯幾下威脅都係佢做出黎

踢撚咗2年都仲係咁

好失望

快啲買翼好過

下半場要追，拿卡換大麻b先，再換k6入黎替細爆，沙加推番上一格！

技術差左

佢一幻想自己可以做到好多野
就會癲鳩左咁

我藍好乜柒都出齊

你話留就留咩

都要人地肯留先得架

DNA

仲著15號

愛sir

amn麻麻地喎

niles隻身型真係出場食下熱狗練大隻d先啦
Rose見佢想推 真係忍唔撚住笑

好似都打左一隊三年 仲係咁就算吧啦

一打熱狗就好撚勇武，快啲續約啦屌

成日想過
控定傳啦仆街

Amn踢中場幾好

同問
左閘夢遺係穩定但助攻坦克勁好多

keep到呢個水準續佢頂mk啦

坦大腿傷

坦》和比係最好

又傷

衰D人把握太差

坦克打4後陣會放題

不過盃仔輸咗都唔肉痛
咪比出面笑幾日
小事啦

mk果球入咗完全唔同玩法

真

半場只有和/輸

我阿嫲都入

屌快撚d追和 人地kane都未出...

講真 好過渣架包越位之後慢跑回防

人地宋D把握力真係幾好 我地無咁既翼

我哋仲有拿卡

龍門飛緊去自己右邊，唔擺0太直督就入，係要擺到盡

70min就入黎架啦
哦巴頂唔到90分鐘

上場k6俾人放題

唔係話咩 雪ozil谷mk真係好錯

輕鬆3粒

撐！

細爆換埃及 推返沙上嚟

ing都守唔掂仲想守kane?

追

k6

仆街 準備放題啦

又傷1件

下半場之鬼出黎

456了

對面不斷9斬就可以了

789

冇撚病下話又3後

4後喎依家

應該細爆 xhaka推上一格

落後仲換多個中堅入黎

玩乜牙，右邊邊個打

玩撚呀 K6入MK

真係三後

走火入魔 3中堅陣

出full team 盃仔 練陣 愛爺你搞咩呀

贏到今年唔反愛

屌 我寧願夢遺打中堅

當牙狗板凳深廣同psg一樣

換拿卡未

其實三中
拉夢遺 k6 papa咪算
推xhaka上返去咪幾好

左路咪廢埋

係咁屌脆皮嗰邊

比禾比過左

仲要大細

㩒住屌

niles真係得啖笑

始終打開中場
不過真係好失望

佢而家似係沙卡係後衛位置就做派牌分兩邊
你見細爆同托仔無乜點現中間要波去分 反而拉邊幫

有乜好失望 復出冇幾耐

今日表現真係唔得

打毗輸又屌
出full team 又屌
咁出咩陣啊
出尼基迪亞個d 一早俾人456左啦

cech救嚟做乜鳩

之前打左閘又斬到波，而家右邊反而唔掂

有時唔係復出既問題
係有D野未夠好
好似傳中咁

聯賽盃出局唔緊要呀 係唔好輸比熱狗出局就得

機會黎喇

kane

講真隊波有邊個出波真係長期穩定

Kane

終於走禾比

可以收皮

訓得

佢只係21歲

咁講啦 佢係我地既水準之下
不過打開中場 唔係咁易打好閘

完

其實個Full team已經係殘陣

戰術大師

Xhaka 太近係咪唔識射

又係K6

愛sir現哂形

人地而家出埋Kane, 真係full team 啦而家

kane入黎即assist

廿二連敗

屌出聲

K6

空撚哂

加下唔屌 可以早d訓

啱啱邊個話k6好過xhaka包越位

訓了

k6真係廢到

屌中柱

中柱。。。

植物人 得一個人行入黎都可以拖開五六個身位...

包撚哂越位

仆你個街真係沙卡好過K6

三中堅 笑撚死

包越位黎講k6係幾好

屌 踢出我天地咩 三個人掂波入一球

K6同渣卡都有責任

咁都走甩
K6發夢

第一點任人拎任人轉身搞乜撚呀

話出k6個班

一人包一球唔好爭

出尼基達

藍斯搶個波射應該入左

玩9佢

柱都中埋 愛蛇今日運氣足球都無

睇完上場就知唔係復出問題

上場對榜尾都已經唔掂，今場仲要對熱狗點搞

愛狗躝屍格路喇
主場full team比熱炒

週中熱完身 下場更加上力

可以走了 帶埋大麻比走

係都要打埋d柒陣

2場輸4球因爲佢

踢到咁歐霸都有困難

一出黎就即爆比你睇，第一點比簡尼輕鬆拎到唔理，想裝9人又唔掂比人後上輕鬆入

仆你個街 細爆早要換
豆腐咁

抵啦擺幾條黑鳩落sub都唔擺ozil
班阿迷係咪唱緊mesut ozillll

cech啲長傳真係好柒

不如收起羊同托仔

除左識包越位仲識做乜

輸俾狗真係唔順氣

換哂了

出full team都豬 愛蛇

K6 同施治真係該退了

主場full team輸比熱狗

迫害我燒真係抵死

Amn

肥普2:0都仲好驚咁

其實係咁多傷兵既情況之下
呢場放棄左佢咪算
反正杯仔冇乜人理
又冇左個不敗，留力快車好過

再一次證明3後衛真係算9數

反燒去曬邊

一陣燒就打咭 caption this

想爆rose

阿叔真係唔撚掂

niles轉玩欖球 達陣 野野推落底線
但無球拎得返

睇多個攻擊唔入訓了

阿叔今日有無成功出過一球

沙加d長傳

其實最大獲真係上半場失太多機
右閘到廢到癲

兩件新仔力加都麻麻地

比比鳥原來咁撚勁 唔反了

佢隊野後防都好屎

enough is enough
fuck off unai emery

平時屌開比比鳥 而家反而掛住佢出波

傷幾耐

左面咪一樣

大家都係黑人姐

1月復出

夾硬塞佢打右
上季佢係全隊cross success rate最高個個

ali 2:0

但佢今場真係唔得 可能真係未夠態

咁如果要係贊仔同佢之間揀個，咁出阿叔算了

拳皇

打左閘都斬波斬得靚，今日唔知做乜

2:0

屌啦星扔得咁撚準

又係右邊斷

佢真係英甲料
冇樣突出

英冠都無

掉撚死佢岩架啦

又真係幾勁

垃圾愛狗比入串喇

破蛋ok

75mins still 2:0.. play end...

3中鋒好似未攻到入禁區咁

好掛住禾仔
點解今年進攻球員少到咁
要成日用死一堆人
愛蛇似低估左英超d人好易傷
特別係阿妓

而家條右路完全0作用

full team真係笑死人啊

無左mk同比比 右路緊係收皮

禾仔你都掛住咁堡堡算咩

愛蛇仲要未經歷聖誕快車

唔好提

前又唔夠人
後又唔夠人
真係痴撚線

舉支韓狗旗做乜

謝雲奴都算係加強版嘅禾b

Full team都咁樣 仲話前4歐霸

應該買朗度啦

前面D人矮到咁

咪撚玩
Jer b 就算9數

二五仔就收皮la

堡 74球 325場
禾 104球 381場
邊個入球率高？

阿叔真係好廢sorry

愛狗個樣

廢撚到...

藍斯拖返後
即係少好多進攻
Cls

k6又半爆

愛狗:唔撚係掛

植物人又黎...

k6柒夠未

愛蛇：唔撚係掛

自從打完獌之後成隊進攻防守都柒到仆街

無哂比比鳥K31就咪撚再打三後啦

沙加

愛狗今場d調動

瘋狂比人侮辱

阿狗又打回原型

冇咗浩鼎真係元氣大傷

之前22不敗真係賽程靚
宜家真係証明完全唔夠人用
前又唔夠 後面又唔夠
一月唔用返成億
都好難執好個陣

走場d球迷

屌 唔撚睇 睇到係咁比拳王踩到上心口

愛狗連主場都守唔住
走喇屌你老母

兩連敗去過聖誕快車
都唔知會失幾多分

咁夜又咁西早啲返屋企好過

阿會用一億？3000m都難d

分分鐘前6都無撚埋

走埸狗 holding 比比 三件冇哂
兩個正選中堅 一個正選閘

雲加：

仲要睇幾多場阿叔

D新仔真係好廢

3b成個英超買晒都得

阿叔最撚廢

當初唔諗住用奧燒就咪放走牛奶啦

無一億都執唔掂 後冇k6 中藍ozil 前仲靠緊隻大麻比

浪費左人生兩小時寶貴嘅睡眠時間

特登較鬧鐘起身睇

宜家好少少既翼都二千起步

早知唔睇

無左大麻脾阿連邊線爆破都無埋

Nelson

3中鋒又係鳩嘅

求下愛SIR咪撚再打3中堅,兩閘又無攻擊力,後面又係咁漏人

左右翼又無 中堅又要買 拖仔替補都要買

好人好姐點會撐熱狗 諗唔到理由

3中堅3中鋒

仲要一月買人肯定抬高價

上半場個陣根本好地地
無啦啦轉三中堅陣

愛狗要躝了

拖後藍斯，然後又3中鋒

唉，希望傷兵早日康復

無左mk就唔掂。。

半場落後仲要換中堅

To the next chapter

下半場西到仆街 三中堅真係揚短避長

k6真係

奧巴廢撚到

唔sub ozil已經on9

mk雖然傳射唔知做乜鳩，中場攞位算係咁

sub都無

潛返一時半刻先

愛狗得一招
就算打得好唔好，總之一落後就半場換1/2個轉埋d怪陣
希望佢連敗完好痛定思痛

最後換晒前鋒根本無撚用
進攻點多唔代表攻力強

又話今年對big6好左
私家雞都贏唔撚到啊屌你老母愛狗
死返西班牙喇

愛狗吹大左

半場落後一球 換個中堅出嚟

唔明點解換佢 上半場完全靠佢突破

上季主場打獌，3中鋒奠定敗果

屌你老母上半場咁踢雖然落後但叫有啲優勢
Mk同藍斯都有啲機會
下半場睇撚到燥

換走阿叔仲好啦

拖後藍斯即刻差好遠
三前鋒又好似冇乜默契
咪撚迫害我燒啦

嘩 輸波握手
愛SIR轉死性

有乜理由擺幾條黑鳩落sub都唔擺燒

其實無乜特別傷兵

屌

之前主場打弱隊出352 今次半埸換3中堅進攻 又唔放xhaka打中場
愛sir好波

friend嚟

連敗 反愛了

阿叔係冇右閘先要用佢 本身佢都唔係呢個位

唔洗睇到d傻閪‘’無奧燒咪贏‘’

懶係有奇招

快車點踢

完全比人技術性擊倒 慢慢反思啦屌

佢舊年打閘斬波好靚，愛蛇指點下啦

列叔係後備

下場都唔知贏唔贏到 仲話快車

躝啦愛狗

唉

攞場打吡黎玩，排埋d鳩陣，仆街啦艾狗

俾牙羊餓下波喇 好沉

冇左奧燒mk呢類中場lung唔到波上去⋯

換拿卡都冇波到

打左閘級返右腳出啲波先靚
右閘硬爆出波身體質素唔夠

佢上年好似踢左閘？

換走哂啲中場，前中場斷撚哂
最後應該推沙卡打前一格啦
寧願推柏柏上前都唔推沙卡

賽程尚算ok 下場對般尼應該贏到1球掛

國旗換波衫

出列叔打柒ali仲好

教壞晒
由唯一識出波去到不球都出唔到

出列叔都係冇咗右路進攻
阿叔起碼叫跑得下

愛sir 半場神調動

yes
但係我記得佢有場踢右閘爆邊助攻

I will celebrate and you will see how much its gonna hurt them

愛狗波中場要工兵就夠了

哪兒來的自信

愛蛇D運睇黎用晒 MK同LACA果球

換k6以為推下卡上去 點知on99轉3中堅

呢個真係有問題
xhaka打後防浪費咗俾波能力，佢 出波要塞過對面中前場，所以成日俾失

兩隻閘係比狗同坦克就係

靠般尼回下血啦 對白禮同利就死硬

真，點知睇睇下三中堅黎

後期中場0控制

一早講左好多次，夾硬要沙加踢三中堅係三輸

球迷走場

Mk上半場屌佢點廢點廢

下半場一無佢就現哂形

Emery, thanks for the memory
But it‘s time to say goodbye

佢上半場撇除射失嗰球真係ok

但大家有冇諗如果得番k6兩個中堅死得仲慘⋯

2連敗

除左傷 唔係換佢真係唔知咩理由

出k6 = 最少讓1球

要工兵冇問題
你都要出到波
夢遺明顯守好過攻
隻amn直頭乜都做唔到
冇人兩邊出波
就要中間出架啦大佬

食熱狗？
食屎喇愛美麗
出閪陣

笑死

下半場冇mk iwobi冇晒突破
人哋領先一定縮 反而換拿卡 尼基呢啲射手出嚟
都唔撚知乜嘢戰術嚟

但Xhaka唔係中場咪冇控制力 而且Monreal打Wing back 搞到成日有空位俾熱

爆閘狗死返出去啦屌你老母

無夾過就打個3中堅 佢以往踢開都4231
唉 兩場都輸佢都唔知點重拾信心

今場輸嗰球都肉酸啦
以為自己以前咩，回追唔到啦

3條友等波，得返拖喺度扭波

聯賽盃是但踢 輸左佢咪算
而家出哂大量正選都輸 真係俾人笑死

抵喇，早排成堆入去爛閘
而家比人覆焯

出歐霸陣咁輸仲好

傷撚晒你想點

出正選但唔明點解會咁排陣 輸愛狗輸死

佢擺明係明知唔夠跑 所以裝越位 點知又失敗啦

垃圾盃是9但啦, 出局仲好

kos真係屌都廢事 30幾碎仲學緊野

裝越位，佢掛住望波咋

嗰防線咁閪樣 一月轉會窗前全部比賽都求和算

拖夢遺打後
前面羊 laca 藍斯
2和b xhaka 拖仔 amn
夢遺 k6 papa
可能咁好d掛

岩岩傷好你地咁撚harsh🤣🤣🤣

傷撚晒？
主場輸緊換走攻擊球員入中堅？
奧燒冇bench?
打吡？笑撚死人

真係唔明ozil係咪真係廢到sub都唔值得出
落後得laca換 中場又冇人比直線

人地後防本身都塞緊禁區
我哋三個前鋒又塞埋落去
又唔係高Q大棍 踢學界都識守啦

哦

等陣抽中鏝城同車仔 又多兩場硬野要踢
不了啦

3中鋒呢啲戰術fm出一次就會俾電腦睇穿

On9 明明球迷區又要入黎踩場

雲加出過四中鋒陣，前鋒擺得多就work嘅不如我要返爺爺啦

留比熱刺
反正冠軍都係曼城的

冇計la人地冇屋企返 咪當收留下佢地囉

普天同慶啊乜青巴

奧燒打中堅左右閘咩

你唔見今場點俾人屈中堅位
m18啱啱傷好打足
呀叔替工踢到抽筋
k6點唔掂都唔多講
仲有沙加

打條毛？
人地防反兩野就夠

舊年打獌

想睇黑b 奧巴 拿卡 梅迪 iwobi 5中鋒陣

個49號 真係好垃圾 出左佢連攻勢都冇埋

慶祝下先啦

你問下愛蛇點解3中鋒先啦

下連自己球場都無？

換佢出嚟已經放棄咗場波 儲經驗值

學足爺爺輸波出前鋒

上半場點比人屈中堅啊
有列叔唔出出個唔係右閘既打右閘
將前線有威脅既藍斯拉去中場
下半場似樣埋門都冇啊

開心下先

依加唔撚爆鳩你等幾時？

走場狗出得返未
一月唔買中堅真係死緊 買返之前傳得好勁果個克羅地亞個中堅都好啦

雲加個場真係贏到拜
不過出局

再出渣加做中堅就一定三連敗

1月好似有希臘仔復出

原來應該等贏咗隻杯先 不過算啦冇咩可能

沙卡打中堅真心on9
包越位之鬼黎

上半場幾比幾呀？

係K6包㗎

第一球呢

列叔有傷

係囉

上半場輸一粒所以要換多隻中堅入黎？

有傷未撚放後備喇
要用又冇得用晒撚左個後備位
冇傷踢得個d又連後備都冇得坐
愛狗個腦裝屎架

一起身返工就見輸波

一直都覺係
係巴黎果陣歐聯月對巴塞咁都輸得返出去都覺得佢無料
同莎利差唔多

小朋友係咪搵唔到路返屋企呀 咦咪住先你好似冇屋企喎

咁佢都叫贏過4-0
2nd leg on9姐

人地上半場都明裝你沙加個邊打防反
咁你半場有咩選擇？

k6換入黎打兩個？你放心？

打夠三個我覺得合理喎

因為冇撚左霉屎同holding兩個用到波既中堅
佢想搵個可以用到波既人係後場bulid up上去

但係都唔係放棄條中場架屌你老母
冇左夏卡係中場都唔撚肯用下埃及佬，佢前世殺撚你老豆咩仆得艾狗
又要死攬條契仔笑氣狗爆炸頭，屌佢係開頭加盟有d新鮮感靠活力踢左一陣好波，而家體能冇咁充沛已經開始見底，要乜冇乜，仲差過韋洛克，要成材仲有排練，打場大賽出佢真係搞笑咩，上次熱狗出條幼齒中堅已經自毀長城啦，咁大個版比你睇你都跟住錯落去，仆街啦艾狗

K6唔爭氣

笑氣狗

笑氣狗真係on9
季初仲要雪左杜利拉咁耐出佢

九唔搭八
Sor 唔明你吠乜

打得多中堅就守得好咩
你地都識講放前鋒唔一定攻得入啦

反正都輸緊唔明點解會支持一個傾向保守既陣，明明換出黎個人可以推上沙卡就搞掂，照原陣上半場咁踢開咪幾好

連樣都抄拿卡

屌咁可以點呀
都話我敢講俾k6單飛佢死得仲慘

開心番晒

holding的確係3中堅核心，所以雲加都試過埃及仔踢中堅，我覺得係唔錯嘗試

同埋佢著得件4號梗係因為有表現啦，舊年同xhaka好夾，唔知得罪咗愛蛇啲咩

爆炸頭同拖仔兩個都係全場跑動roaming playmaker嗰類

冇xhaka/埃及仔 stay喺中場控制等於自毀長城，開季兩場都睇到，所以之後變返xhaka + 拖

然後獌嗰場又證明咗細爆 + 拖唔撚掂，都要繼續

點解會爆炸頭行先過奧燒？
就算你唔出正選，係咪都要擺落後備
sub擺兩件黑鳩都唔知做乜柒

其實埃及仔大家都明佢唔夠班架啦⋯⋯
仲提做咩⋯

有得笑好笑啦未來熱

等愛sir季中班馬返黎你班撚樣死去新界西啦

奧燒搞咩冇人知
睇佢press講乜先

永遠未來熱黎
6-7年前都請緊未來

打機坐到背傷復發

technical reason喎
雪佢不如雪埋羊啦，順便俾佢休息下

上場都仲可以幫愛蛇辯護下，
點知今場又堅持x朗做中堅，細爆加拖仔打中場，簡直係對修仔嘅copy版，
咁撚固執同爺爺有撚分別

不過講真佢換尼基迪亞出黎個刻就知追唔番⋯

條友唔識控波既

都係個句
唔通俾k6正選咩真係

又想整喊佢個女？

又係都因為奧燒唔適合打對抗性大既球隊？

我都明
但係細爆呢排擺明唔係最佳狀態
手軟腳軟成個女人咁，都知係咪索撚完笑氣先落場踢
咁點解唔出下埃及佬 起碼踢波似番個男人先

咁如果係K6同X29揀一個做中堅 我覺得X29今場好過K6

唉細爆正選已經輸左四場波

可惜係連閘都傷鳩哂
其實夢遺打中堅，再用比狗/坦打閘仲好
傷兵真係太多無法了

k6係炸彈，x 朗放中堅都係炸彈，咁點解唔將x朗打返防中做返遮線同控制中場，宜家就係中場擺位已經出事，比人由中場係度不斷強姦條後防線

杯仔姐
冷靜啦
非戰之罪，傷鳩晒d人

到底坦有冇試過踢連續五六場波而且冇傷 又叫坦又咁玻璃 好難觸摸

佢喺德甲嗰時好似已經係咁

都要賽後檢討 始終有好多策略性嘅問題

希望愛sir 唔好再比渣加個菊花迷惑

始終唔明佢有咩吸引力要兩代領隊都死撚攬佢

佢應該係世界仔

冇咗佢中場真係控制唔到

真係激尻死，
爺爺果時就盲追技術型唔要防中工兵，
愛蛇宜家就工兵化徹底放棄創造球員。

雙面刃 啲領隊淨係睇到分波好到位嗰面 但啲龜速反應真心不了

一齊祝拉輸福斷腳算啦
本身有holding 都唔會輸呢兩場認真

愛狗躝

Agger

小弟當年都叫神射手xx

大家一齊迷愛啦

拖仔仲未拎牌 係咪諗住停對痢果場

仲未洗牌

快車黎到仲夠疆出全力踢盃仔
一陣前四無望

好難留力架喎

啱啱先有人因為輸打比俾人炒

k6啱大傷完就鞭細力d啦

出埃及我唔覺會差過細爆
細爆而家已經上撚晒腦

埃及唔做唔錯緊係唔會柒啦
不過細爆明顯唔在狀態愛蛇都死攬

埃及無細爆所謂既直線
但防守企位好過細爆
無咁易爆

埃及同細爆d防守咪又係跟波走
差在一個慢 另一個係好撚慢

黑氣石

After the match, Unai Emery explained Ozil’s absence. Here’s what he said:

on Mesut Ozil absence…
It’s a tactical decision because I thought that the players that were with us today were the best choices for this match.

on if Ozil was at the Emirates for the game…
Yes.

奧燒：咁筍有個領隊幫我攞埋假紙

奧下場冇正選姐係比人棄用
再不捨都應該要放

愛狗原來真係垃圾黎

開始反愛未

爺爺可以安心番黎睇波了

垃圾！

開始見底了

抵啦
俾人爆返閘

好耐無羊波打j

愛蛇躝未

dllm 死熱狗og 7son殼要大賣了

愛蛇都受夠奧燒了

佢自己套form根本都放棄中場
放棄創造要工兵
側重兩翼疊瓦／出波
而家咪收皮

依家要翼無翼要閘無閘

又無奧燒

thank you emery

Who next manager

雲加

點解個個領隊都可以on99咁死牛一面頸
得閒上下forum都知自己衰咩啦
仲話成日睇片review好勤力

齊章打番同一個form無問題
但唔夠人腳打就唔該轉踢法啦

贏波咩感覺

愛蛇根本係爺爺嘅調轉版
朱古力味嘅屎同屎味嘅朱古力

當英超法甲打

不過先教左半季唔洗咁高要求
比d耐性啦

兩球都輸on9 過頭波

其實係輸裡堅姐

贏係咩感覺

中堅

同埋賀定 都真係重要

高位壓迫 冇快中堅就係咁既情況

Siu4 輸比熱狗 啲反愛就出哂黎

下個topic

愛狗躝未

Papa咪快 不過今場拍沙加/隊長ja ma
Xhaka 踢左閘 夢遺左中堅仲好啦
隊長咁多年都係要柒5 6場黎攞狀態架啦

爺爺教仲好啦
起碼開波前已經知輸撚硬，無期望就唔會失望

愛狗又輸

唔講咁多，愛狗躝啦！

雲加> 愛

有無琴日正選陣share下
想睇下有幾柒

事實證明一做返馬撚就係開始輸到仆街既signal

papa都快

點解死鳩都要迫沙加踢中堅

其實呢場出晒新仔俾正選休息仲好，黎緊又快車

Thanks for the memory unai

落場睇果陣杜利拉跑好快竟然係最尾，連梅菲都快過佢
其他hea跑？

輸緊1球mk換k6係咩玩法？

杜利拉 係反應快 搶點好
通常係一失就好短途咁追搶 所以睇落去好快
同埋短腳 跑多人2步 感覺快d

寧願出個西班牙新仔打中堅都唔好咁樣搞死Xhaka
細爆咁既狀態都唔收下佢

見到人大斬上黎都唔回後，成條防線壓到上差唔到半場線

細梅 速度唔慢 反應硬直d ja ma
所以佢係出擊型中堅

出新仔
想俾熱狗炒456？

聯賽緊要過盃仔

Emery is destroying Guendouzi and Xhaka

而家緊係咁講啦
你試下出新仔 跟住破紀錄咁輸啊
人地對面8成正選啊
輸個0-6都可以去陪摩佬啦

a正選 -> 出b好啲
b正選 -> 點解唔出a

死用爆，唔覺得佢特別勁

主場都輸兩粒真係肉鬼酸

輸咩今次

愛狗躝！
迪達子回家

原來比比鳥先係重心

俾d時間愛蛇
高普都用左幾年先tune好隊波
何況愛蛇都冇高普咁勁

愛狗已死
雲加當立

好事黎
以前老爺輸杯仔冇人會討論

仲未慣咩

反一日愛蛇好喇，下場聯賽又要拎3分了，bin撚死你地

訓左無睇

唔睇西波身體好

睇精華見到沙卡打中堅同出25b mk呢啲垃圾就知輸得
沙卡包完越位唔追 mk單刀唔入 25b 9射

唔係打開中堅係無個種意識

垃圾愛狗 踢得仲屎過雲爺爺

h16都慢 中堅最快可能係papa

真係唔撚明喎
隊長擺後備都理解到
堅持用沙卡打中堅 真係搞笑咩
防守技術又無 出腳又慢又唔準
要客串都搵埃及仔啦 仲要係杯賽都唔比佢踢

佢可能仲覺得後面有中堅包緊
不過藍斯幾腳射門都爭少少

鏟仔

如果3中堅一定要擺沙卡落去，應該要擺中間好啲
踢左中堅無乜傳球選擇比佢，左右中堅單對單/標波機會多，又係等出醜

對上一次兩連敗之後點?
係11連勝22不敗!
準備連勝過快車了

飛機盃hea打啦屌
出全力做咩

North London Derby

後防廢到

唔訓多d邊有精神番工

豬波5kai針，今日唔做野了

痴線 22不敗唔講
輸2場就起勢屌

屌你老味, 又唔出奧斯爾

好事黎
證明大家慣左贏

主場輸熱狗喎
前面100連務勝都照屌啦

Xhaka咁西慢踢閘咪仲西
沙卡打左中堅理論上係安全d 但的確傳球選擇會比較小
但打三中堅中間即係不設防

你睇下個死人排陣同死人踢法先啦 點唔屌呀

駁吾刀

連鏟蛇都屌,愛蛇要落台了

普狗每天工作時間表
09：00公司開門
10：00普狗返到公司
10：15落街食早餐
11：00做野
11：01唔想做野，上連登撚人
11：30食lunch
14：30食完lunch返公司做野
14：45眼訓沖咖啡，順便上連登撚人
16：00計下股票又賺幾多
17：00收工

有無ching做左futmas laca?
好貴

大剷判了

早兩個月班迷愛狗日講夜講啦

真係仲食緊早餐

molamola

半個office拎左假下年先返

講個笑話比你聽

沙膠打中堅

office冇曬人仲唔搵女同事J下

50路不了

call 路狗吧

事實係 排陣同戰術都係災難性
唯一係運氣同拼勁一流

Not worth it

非正式統計
今季聯賽中埸非沙拖數據：
8埸3負2和
聯賽沙拖中埸：
8埸只和了利記同狼隊
愛狗躝未

佢咁出細爆法, 會有D拔苗助長感覺
明明未夠班...

愛蛇唔好再叫xhaka做後防替工撚佢

又話受它係數據撚 睇片撚
點解咁撚on9既而家

原來愛蛇都係一條粉腸黎

愛蛇明知一日有鏝呢隻盃都唔洗旨意贏, 所以用心良苦排個鳩陣輸左去
到weekend就會出返個正常陣炒鳩搬泥, 買波既ching到時可以all in -1 fatfat了

愛蛇又輸

愛蛇

有燒有埃及都唔用

變左幼齒期既雲加

借出去吸經好過啦

雖然排陣可能有問題
但啲把握力, 點解差咁撚遠
MK..AB..

垃圾愛蛇

爺爺用明尼嬴2-0
你出一堆正選都輸

廢柴

理撚得佢聯賽盃飛機杯奠長盃啦
對熱刺就要盡力贏架啦下化
除非好似雲加咁勁出蘭斯貝利都贏4-1就話姐

其實唔只中場有問題
前鋒奧巴美揚都應該比佢抖下
總係覺得奧巴出場時間多過拿卡好多

奧燒係咪要準備賣了
有一段時間踢得好，但又唔會keep住比佢踢
到你想出佢就射你波了

on Mesut Ozil...
It’s a tactical decision because I thought that the players that were with us today were the best choices for this match.

on if Ozil was at the Emirates for the game…
Yes.

兩個都有級數，但兩個啲把握力都麻麻
住烏尾期其實把握力算幾好，但就無乜其他用途

mk條撚樣真係睇唔透可以點用佢..

唔需要反愛，
同曼狗車狗有咩分別，
愛馬利前線都冇增兵，
後防又傷幾件，
開季只係４個月，
有限資源２２場不敗算係咁，
要怪怪球員冇盡力，
防守又唔專注

屌佢老味啦 玩政治波

on Ozil being a big player…
Every player is a big player. Every player. I decided not to play him. It’s only a tactical decision.

上場入兩球

2017夏天，就應該將佢同山齊士打包走人，專心增兵，浪費太多時間傾佢地續約

又未至於要借出去, 自己中場唔夠人
但可以後備先放佢上場唔好場場正選囉

轉份肥約比藍啦屌

一輸波，林狗同剷蛇即刻上水瘋狂追擊

冇左同auba以前係多仔果d野睇..

如果愛蛇咁撚勁就唔會敗走巴黎啦，連d球星d關係都搞唔掂都唔洗旨意日後有d咩野球星會過黎阿狗

以前隔離有個reus
依家隔離
不過最大原因應該係年紀啦
兩個都係生涯尾跌緊/就跌先黎阿仙奴

papa都簽到唔差在簽埋reus

愛蛇前線無增兵但已經有德甲法甲神射比佢用wo
無盡力更加唔係，今季全隊阿仙奴跑動數據第1（好似係）

明尼勁姐
有佢愛 sir 贏 10:0

同埋話就話搶左好多多蒙特既人翻黎
但搶到既都係已過高鋒期既
再唔係傳緊既weigl都係棄將黎
反而利物浦搶親修咸頓都係當打或重點球員

又一季比熱狗騎住

波都未教好 就學人玩政治

如果唔係點會咁貴
AUBA都係夾住神射個名先買得貴啲
其他兩個平野黎

2和逼之流都埸埸有得踢，我係奧燒我都射波

一分錢 一分貨
你叫高層科水

Emery had four opportunities to back Mesut Ozil in that press conference, didn‘t take any of them.

捧到盃先講騎住啦佢地

天價續完個叻盡 愛蛇又棄用 吹q漲
希望 燒唔會學世三 普巴咁搞事

今日賣走RAMSEY OZIL
下年隨時掉個頭賣埋比比 拿卡 阿羊
成世中遊 5,6,7 球隊啦屌 垃9圾

抵佢比psg班人踢走 睇黎佢教唔足三年

證明係真契 細>托>>>...沙
沙卡真係萬能塞附箭靶

有價好賣

沙全勤咁濟喎
比人屌到仆街果期照出佢

Former Arsenal star Andrey Arshavin has been caught riding a horse drunk after leaving a strip club..

2&B

公司重用你都唔一定係你做得野

阿歷亨度高美斯
srna仲踢緊5大

平過7算幾抵
兌定d yen 去旅行

星期六對般尼要生生性性
再最失分真係唔掂

爽啊！！！！

係，呢場再豬要反愛了

on Xhaka playing at centre back and what he brings to the role…
Every player is helping us with big commitments, playing in different positions, because sometimes the team needs them there. Laurent Koscielny played on Sunday and after coming back from his injury, starting against Tottenham would have been a lot of minutes on the pitch. Granit is helping and I am happy with him and his performance. His commitment to help us is very important.

失分機會唔細 般尼正正係一玩long ball k6

個日做冬食飯睇唔到

馬夫，細梅出得返未?

上次連失3球高波。
下場再失愛蛇要屌了

細梅有機會

沙卡就係咁保住 臭燒一啲面都唔比
究竟沙卡除左高大靚仔 仲有咩咁吸引到爺爺同愛蛇

刷鞋

好彩冇睇

laca
禾比 拖 燒 藍
monreal xhaka papa 埃及 列叔
反正都係鳩出
我呢個陣有冇新意

又靚仔又含撚技術高超

陳晚指住阿里狗黎屌 型撚到

Gif plz
假阿 無睇

佢之前重用佢佢都射波架啦

阿joe守龍, 禾地前面入夠cover後面就ok了

聯賽盃出局仲好
反正熱下輪抽到軌

要打轟同鏝
愛蛇專登輸爭前四

4強仲要打2回合...唉...輸都好既....

專登邊會全正選
雲加之前聯賽盃對熱出一半正選都冇

愛蛇暗黑兵法，fake曬全世界

其實就算佢比人屌到仆街，其實平均成埸計表現算好

其實得你地幾個迷沙覺得好

whoscored 沙卡每埸都係最高分果幾個
就算上季都係

ching咪痴線啦

推返佢上中場啦，搵佢踢後真係玩鳩隊波玩鳩佢

G CHI近乎勇牙

為左唔出雲加啲死忠 愛狗可以去到幾盡

u mochi

btw, ching送咩聖誕禮物比女友？

禾個處

清成日見到你反K6

是但買條手鏈算

放過人啦何必要人聖誕都比狗屌

其實唔出k6都冇人出 將就下先啦

我已經兩年送鏈了，佢冇帶過

打利狗個場點出都死，邊個打後邊個咩鑊

咪學獌狗咒隊長斷腳啦

無哂貨啦有無橋

你送咩鏈 正常都帶起碼一兩次比你睇

對前6又輸一場

上場對護級隊連爆3野 雖則可以話岩岩傷好無態
但都唔洗無態到英甲料咁啊

比比鳥細梅快d好 k6阿叔真心廢

兩球都比人L1+三角....
除左k6包offside之外，拖治提場能力都好似冇以前咁好，兩球都係比熱交到身後成條防線都擺得好前，啱晒對面班跑狗發揮

一季棄哂3個10號位
牛奶 RAMSEY OZIL
學人玩工兵迫搶都唔夠鏝利果套黎 連人地7成都唔知有無
俾多幾年都唔知入唔入到爭冠份子

愛蛇對我無愛

波又輸左 球員又冇抖過 想睇快車拎到幾多分

牛奶都入美麗數

臭燒做錯d咩

唔會入到 除非高安基突然科水

佢趕走人

都話咗之前唔好咁串ga la
而家俾熱狗指住嚟笑

牛奶一季出到十場再講啦

笑咪笑囉
上場我地贏左咪又係笑9佢

未撚柒過咩 怕柒就唔撐阿狗啦

2場都冇睇 cb沙卡係咪垃圾黎

垃圾波就叫藍斯正選

炒人4-2咁開心
要還ga

除咗中場中都係垃圾級

咁我寧願聯賽贏拎3分了
反正杯仔遲易對車鏝咪又係輸

踢多兩場硬野 呢隻盃唔要好過要
而家聯賽已經難踢到仆街

pandora swansiki
咪就係帶左頭幾次囉

今年我地講好唔買禮物 + 唔出去食

上workshop 自己打條對情侶純錶鏈啦，包佢日日載到唔願除

有冇介紹？

迷燒最黑暗的一天

佢今年都話唔洗送，我怕佢口是心非

視乎kasin消費慾 普通人都會夠

搵唔返了，你Google/ig 搵下。我兩年前打左對，刻埋名同一齊日期
佢連沖涼訓覺都戴住

xhaka踢cb俾唔到波，然後高斯尼又柒

唔知佢係為你著想定唔愛你

你幾時出得返?

佢冇乜shopping 既，去韓國都係買左2,3千蚊
日本買最多應該係藥壯店果d
食同搭車應該洗最多了

我都想知
好似話月尾開始full training

ozil得罪愛蛇d咩
明明早排都打得唔錯

專登射波打機

睇黎冬天燒走既機會仲大過藍

感覺似係賣燒籌錢買中堅
藍斯用到完約
再recall nelson頂燒個位

有樣野真係冇得唔認
Xhaka夾托仔 xhaka唔一定打得好 但托仔會打得好好多 托仔夾細爆個中場完全唔太夠熱刺打

唔想燒走 有情意結 近時代頭號球星

細爆亂鳩咁撲波搞到拖好大壓力
沙卡雖然會跟甩人但起碼拖知道幾時補位

進攻轉數細爆又慢少少
拖要幫多d幫手猜

阿里水樽中頭獎 「2：0」手勢回應兵迷

【體育】熱刺球星迪利阿里周三在英聯盃擊敗阿仙奴時，遭對方球迷以水樽砸中頭，但他以手勢還擊。

熱刺周三英聯盃8強作客以2:0擊敗阿仙奴，球星迪利阿里（Dele Alli）貢獻入球與助攻，但他在比賽期間被對方球迷扔出的水樽擊中頭部，結果他在射入成2:0後慶祝時，右手伸出兩根手指，左手則做出圓圈的形狀，以此回應阿仙奴落敗出局。

阿里賽後談及水樽砸頭時說：「這個事件令我的入球和球隊晉級，變得更甜蜜！」據悉，之前熱刺球迷在對阿仙奴時向奧巴美揚扔香蕉，此類種族歧視導致阿仙奴球迷十分憤怒，也許是發生水樽襲擊阿里的原因。

名宿列納批評阿仙奴球迷做法令人討厭，「反種族歧視運動顯然還不成功，如果有人覺得入球場是要向職業球員扔東西，那麼他們根本不應該入場。這令球隊感到很尷尬，但這絕對不是阿仙奴的問題。」

圖片來源 : 互聯網

利物浦今季英超仍保持不敗身，陣中守將洛夫雲表示當年阿仙奴做到全季不敗，今季紅軍一樣可以。

列納講乜撚野呀
熱狗上場先俾人罰完

奧斯爾前途成疑 艾馬利拒回應

奧斯爾近日在阿仙奴上陣機會不多，今晨球隊在聯賽盃主場迎戰熱刺亦未有上陣，令該德國中場在球隊的前途亮起紅燈。賽後球隊主帥艾馬利亦拒答記者關於「大眼仔」的問題，令其離隊之說更為「似層層」。

奧斯爾今仗未有為阿仙奴上陣，只能眼看球隊以0：2敗於熱刺手下。而賽後主艾馬利亦拒絕回應關於大眼仔的前途問題，令該德國中場離隊之說增添可信性。艾馬利今仗賽後被問及奧斯爾缺陣時道：「我目前只專心分析今場比賽及周六的賽事。我排陣都有當中的戰術原因，每一次上陣的球員都是我心中的最佳陣容。」

隨著聖誕來臨，不知艾馬利會否讓奧斯爾「解凍」以應付頻繁的賽程。（）

無可否認細爆個蜜月期已過

兩個都唔識攻，留意下拖拍爆個陣成日都焗住上去攻

拖拍沙個陣，分工清晰沙上去攻，拖駁下腳就得，變左可以專心防

邊有人買呀

搵細爆lung波真係唔得⋯
成日學藍斯咁推到無位就交俾人

mk就算點無態中場滲透力同鋪橋搭路既能力都仲係咁多中場之上

可惜要佢幫埋守令佢下半場一定要換走

愛狗可唔可以跟摩佬一齊走呀

仲有細爆d身位差過藍斯同沙卡 有技術但豆腐咁

為我著想

摩佬黎

其實唔完全岩 沙拖既時候 拖先係攻上果個（禁區前） 沙大部分時間留後場長傳
爆托既時候 兩個都又上又落就真係分工唔清晰

或者咁講，沙拖拍個陣一定係一上一落，細爆依家有d藍斯岩岩上位個陣咁，得個跑字無效率

棄燒 你地一定會後悔
到時成隊工兵 冇人識造波

2b十場有一場踢到燒態差時既水準

愛狗踢開工兵陣
好彩既係以前佢有施華有技術又高效
阿狗以後得-6閪波

出面人腳都唔同啦 你用2&b

依兩場其實已經好明顯
中後場 同前場有一條好大既空位 冇人做串連
前場0創造力

睇你愛狗仲可以點玩

點解要棄燒
反愛要燒

Mk 今季連交個波都無力水

好心愛狗開賽前上討論區睇下點排陣，半場睇下點換人
已經夠前四啦

yes
搵我教已經拎左英超啦

尋晚訓左無睇 其實係咪打得唔錯架?
我見精華差唔多全部都係阿狗既
愛狗比錢買個勁中堅算啦

是但係度搵個教都拎左前四了
除左og 隻熱狗係鬼

fm

愛蛇twitter上水未牙

好心佢搵雲加上返幾堂先啦

究竟睇左邊個巴打9up 話用沙加踢中堅

受蛇始終未有爺爺半成功力

我估佢當沙卡係沙比 抄哥狗
但沙卡級數差咁遠

Results when Xhaka-Torriera didnt start in the center!

Man City 0-2
Chelsea 2-3
Palace 2-2
United 2-2
Southampton 2-3
Spurs 0-2

其實掉番轉咪即係細爆打正選既成績⋯

埃及都係工兵型但一場都無出過,慘

埃及仔就算啦

一月要買中堅同翼
夏天要買左右兩閘
最緊要然到歐霸入返歐聯賽事

有得揀咩 用K6又一樣

但受蛇已經開始見底

Unai, thanks for the memories

都係我哋雲加最好 識改造我夢打中堅

咪再提埃及啦⋯⋯
根本係yaya又一以小搏大既犧牲品

入過巴9波 算係咁了

又話係新沙比

輸兩場就愛狗躝

我都好失望 大家都賭錯左 雲加就直情份工都冇埋

仲話俾時間重建

仲西過車獌班球迷

不敗一斷就愛蛇見底

沙比點會好似佢咁失位同食牌

琴日出埃及會好過細爆

Sagna Monreal Debuchy Song全部都好過沙卡打中堅
愛狗個腦裝屎

埃及仔點差都唔會差過殺卡踢中堅

Holding 真係好重要
冇佢就斷不敗
啞仔同走場狗都麻麻，仲要搵沙加打中堅

Xhaka真係慘到仆街
比人周圍塞，又閘又中堅
牙叔上季雲sir 用得好地地
今場令到佢做返地底泥

牙叔踢閘其實合理既
始終邊路出身又夠速度
踢中場韋洛克都好過佢

但琴日d出波

其實佢岩岩先踢好，踢第一場正選，仲要對住son & Rose
仲要踢唔岩位既右閘
你想佢點？
尋日佢表現係唔算好，不過都叫不過不失

奧燒一月快啲走 阿狗呢隊西波襯唔起你

愛蛇當自己係哥狗咩 亂咁改造
明明有更好既選擇 係要將啲人亂咁塞

愛蛇應該好小器
上場奧燒甩左有哂時間比佢逼搶返
佢果球就冇反應 到人地帶空左先去追
索性繼續棄用佢算

出列叔咪仲慘 俾人爆死

愛狗自己夾返黎既雙核中場,自己拆開佢
攞黎賤
求其塞個人踢中堅好過啦,你都係知佢唔守得先買拖仔返黎幫佢掃中場,而家放佢踢中堅玩鳩佢又玩鳩自己

沙比位置感好好多
沙卡蹝氣啦

唔覺得牙叔踢中場會差過Willock

Son HM要踢亞洲盃

其他隊呢個情況多數會升個青訓嚟頂住先
唔明愛蛇點解特別鍾意轉位

做好自己先

willock垃圾黎 上季睇親佢都眼火爆

出k6即爆 點出都死

你搵啲閘去頂中堅都好呀
搵個中場中 仲要搵自己戰術最重要個個去頂
斷左防守又斷守進攻

沙卡中堅->後防爆、中場冇組織
K6中堅、沙卡中場->後防爆、中場有組織
我寧願要後者

熱狗兩邊快 愛蛇想守住兩邊點知中間穿晒窿

佢d小範圍技術好過哂牙叔笑氣狗啦
今季歐霸踢左兩場 進步好明顯

今季仲有埋射門

ROWE

起身食早餐

等緊收工了

Metoo

有冇手足join我一齊反爆炸狗？

反撚左你先

訓左大半個鐘 仲有40分鐘先收到工

反2和b先

你件垃圾上半場下下都斷 仲好意思出聲反人

樓上好多盲反

反愛狗先

好！

John

有乜理由比狗列叔傷左都唔出你！

一字既之曰：廢

唔識波囉 有乜得點解

紐約一名16歲的少年從來沒嘗試過性愛滋味，沒想到意外抽到了知名活動「性愛島」（Sex Island）的門票，順利破處，他也向外媒揭露了在島上四天三夜的極樂生活，包含各式情色的遊戲，以及第一次喝酒等等，他甚至愛上了其中一個女伴，希望能跟對方結婚。

Emery Out

Arsène Wenger Interview with beIN from last night:

•Yet to attend Arsenal games to give Unai the time and space he deserves.
•Praised Emery’s work and said signings will add defensive stability.
•He will be at the Emirates to watch the club soon.

帶領獌狗黎emirates打我地

咸左

小兒麻痺球王

條老坑有工開再講啦

懷念爺爺.jpg

Arsenal FC
‏
已認證帳戶

@Arsenal

Hurt. Frustrated. Disappointed.

But we can’t let our heads drop.

Time to analyse. Time to recharge. Time to refocus.

#WeAreTheArsenal 🔴

🔴 Unai Emery: “We need to continue creating our identity, our strong ideas to be more consistent in the games.” #WeAreTheArsenal #together #forward

好波

咁Ozil係咪襯fortnite電競隊

剷狗做乜撚野 公海出論文

一收工就見到

我perm ban左佢，佢講乜春

艾馬利入廠以來 受盡各方好評 但事實係佢教既波 睇到好多明顯既問題 就算一波連勝不敗 其實係遮掩唔到問題

1. 使用沙卡上
眾所鳩知 呢條友 防守技術無 紀律又差 出腳慢又唔準

對熱刺杯仔包越位 明顯係佢對位置既唔適應呢個決定 艾馬利一定要負最大責任
當然 包完越位 唔追既 你睇下monreal都叫盡力嘗試去追son 呢個就係態度同紀律既問題 亦係上季一直出現既問題

而對水晶宮輸12碼就係明顯佢防守技術差 呢個咁既位無理由出腳 由其對住咁好扭既沙夏 仲要係禁區入面 呢個波係腦筋同技術上雙重出錯 亦係體現佢防守能力差既罪證
上季係中場中亦都不時因出腳慢而食黃牌

即便佢進攻上有佢既長處幫到球隊，但作為英超既中場中 防守能力 紀律 咁既水平
究竟艾馬利係唔係應該繼續重用呢個球員？更甚既係點會選擇擺佢去中堅位？

不能盡錄

艾馬利入廠以來 受盡各方好評 但事實係佢教既波 睇到好多明顯既問題 就算一波連勝不敗 其實係遮掩唔到問題
1. 使用沙卡上
眾所鳩知 呢條友 防守技術無 紀律又差 出腳慢又唔準

對熱刺杯仔包越位 明顯係佢對位置既唔適應呢個決定 艾馬利一定要負最大責任
當然 包完越位 唔追既 你睇下monreal都叫盡力嘗試去追son 呢個就係態度同紀律既問題 亦係上季一直出現既問題

而對水晶宮輸12碼就係明顯佢防守技術差 呢個咁既位無理由出腳 由其對住咁好扭既沙夏 仲要係禁區入面 呢個波係腦筋同技術上雙重出錯 亦係體現佢防守能力差既罪證
上季係中場中亦都不時因出腳慢而食黃牌

即便佢進攻上有佢既長處幫到球隊，但作為英超既中場中 防守能力 紀律 咁既水平
究竟艾馬利係唔係應該繼續重用呢個球員？更甚既係點會選擇擺佢去中堅位？

2.留放問題
雖然舊年雲爺爺都唔係話非常多輪換去保留球員體力
但由於雲爺唔係用咁體力化既踢法 故此球員係無咁傷
而今季 部分位置既球員真係踢得過多 無輪換 又唔係無人換 我對教練既決定存有質疑
今季我廠既跑距同衝刺都係名列前矛 可見對球隊既體能要求絕對比舊年高
而部分位置 基本上係極小輪換 造成球員體力問題
例如 bellerin 杜利拉 奧巴美羊 等等
就算係杯仔歐霸 艾馬利都選擇用上部分主力去踢
最慘係無論對強弱隊都要求球隊體能支出咁大
咁玩落去真係能用完一季？？

3. 用人問題
今季艾馬利的確讓比利連 沙卡 梅斯達菲 伊禾比等既表現有或多或少既改善 加上杜利拉既加盟 令阿仙奴曾經好似變得有威脅咁 但同時 冷落奧斯爾 藍斯 反而重用火喉未夠既根杜斯 係唔係正確選擇？
特別想講藍斯 雖然球會/艾馬利選擇唔同佢續約 但現今黎計佢能力一定係根杜斯之上 亦未有因可能將會離隊而hea操hea踢？ 咁點解唔用？

靠衝靠搶 並唔符合 阿仙奴球員既特色
艾馬利浪費了進攻球員既天賦 將阿仙奴變成下游球隊既熱血足球
熱血係熱血 但這 並不是阿仙奴。
事實上 成績上雖然比雲加上季同期多4分 但表現並不討好
睇睇今季既表現：
第一場輸比幾乎全隊主力都無季前熱身 兼用上部分小將既曼城 ok算
第二場 對車路士 輸把握力 大家既後防都係災難性 都算
然後一波22不敗
包括 反勝60分鐘無力兼傷左阿奴杜域既西咸、泥漿摔角下靠球員質素摔贏左卡迪夫城
作客贏卡數 係相對較好既一場
呢幾場場面上都幾乎係無優勢
歐霸 杯仔共8場刷數據
贏拖肥係相對上ok 畢竟對方都算係中上游 而且的確減低到李察利臣既威脅
對屈福特 什至富咸 都比人射左十幾廿腳波
而富咸都係尾段谷上去散左先輸多兩球
贏李城係可接受
打和水晶宮 1.生波做唔入 2.射門比對手小一倍以上
加上贏唔到
反而對利物浦熱刺係做得幾好
和狼隊亦都係無形勢可言
對般矛雖然都比人射左十幾腳 但對手當時勇銳 最終贏波都可以接受
和曼聯同打車仔一樣 鬥自爆多
無方法攻入哈特斯菲 咁岩又有杜利拉救主
輸比修頓 唔洗多講
總結黎講： 結果尚可以接受 該贏其實大部分都贏到 但三分已袋既背後就係
1.球隊表現極為不穩
2.後防場場都任人射
故此我認為 艾馬利並不是阿仙奴的mr right

xhaka 上幾年就話要屌姐
今年都屌

今年無咩值得屌
新帥第一年
本來預六弟

愛蛇教波已經比預期好
夏天換帥知道係愛美麗 成班人 崩潰

呢個真 有d估唔到holding頂波身位咁好
轉身追人唔快 但佢用波 包位真係好定

踢得算好啦
近兩場係傷哂d 人先玩到咁姐
仲要有啲停賽

希望一月點都買人

完sem一返嚟就見鏟sir公海出post

沙卡夾拖仔冇輸過 數據說明一切
剷狗肯收皮未

做乜鳩呀

仲同佢認真講波

我三季 幾討厭沙加
但今季真係交到貨 反黎做乜

依家擔心拖仔 傷停
咁就真係20場不勝
抖都冇乜抖過

坦克送分比獌，屌奶露帽

實際成績係比預期好 但長遠都係會貼近數據變中游

交到貨？ 沙卡加盟三年 防線穿窿穿足三年
唔係入哂佢數 但真係唔關佢事？

唐莉娜需要盡快停賽一場

冇計架 你唔科金又冇勁中場中 係要用沙卡

足球十一個人踢
阿仙奴防線 近十五年 有邊年好過
柒野每個球員都有 但全部入佢數 就真係on9

講到佢場場自爆100球送3分比對面咁

雲加尾呢兩年都係中遊

咁繼續係中遊

半季都未完 就下定論

以佢往績同戰術 搏到變上游 機會同六合彩冇分別 不過依家既運已經值4個字咁多

其實過埋一月先講啦
我覺得佢呢套其實幾岩而家隊波，
要諗既係點破密集同防守

你睇下雲加前幾季 場均失球都無咁高 沙卡黎左之後
其實今季失得仲多

鏟狗收皮吧啦

失波太多啦 你見未試過半場領先就知

廢撚過何wayne

最受益係沙卡同拿 燒藍就放棄...工兵體系 個個都有一定輸出 但唔會話好勁
依家防守已經靠密集 愛狗防守psg有版你睇
提升方向都係入翼加強進攻

你諗下打卡迪夫 精宮 主場打屈狗 都比人射十幾廿腳你就知咩事啦

牙維

TBH我覺得好多後波都係後衛唔專注

同鏟狗講波我不如傾下今晚食乜算

太撒懶

工兵體系唔係問題，工兵一樣可以踢得好好，
燒要諗既係點樣掩飾自己既缺點，融入體系，
藍就算啦，我反藍點都會叫佢躝

咩係撒懶

撒野+ 賣懶

歐式中文屌你老母

撒賴

呢啲都叫中文咁禾珍系著o能o西刀系拉xddddd

呢個香港鄉土文學牙

浩鼎呢啲小朋友有火先踢得最好就知咩事

第一次聽jg個解釋

平呀

唔明點解要棄燒
成隊得佢有呢啲傳送 佢護波又唔差
點都勁過大麻仔先啦

其實又唔係洗幾球野個少少就算啦

一季踢唔踢到十場

普狗去一次真係洗幾球野

佢去叫雞 玩妹妹仔 點同

因為大麻肶會好勤力跑囉
迷燒都唔想再睇佢揀波踢同埋成日打機

thank you and good bye

摩佬教鍠都唔會要求燒做工兵 而做工兵亦都唔適合佢

成隊得禾比做到突破製造機會，而家兩閘傷哂如果唔用佢真係變返瘋狂劃傳

Excetly !

去投靠摩佬啦

post隻狗做乜

Happy Birthday Arsenal legend Ashley Cole

愛蛇想幫殺卡練防守,真係無所不用其極

Arsenal transfer news: Mesut Ozil could leave in January with Gunners open to offers

Arsenal are open to offers for Mesut Ozil in January, as manager Unai Emery doesn’t currently have a clear role for him in the team.

The German was again left out of the squad on Wednesday for the League Cup quarter-final defeat to Tottenham Hotspur, and although Emery initially cited “tactical reasons”, he refused to clarify whether Ozil still has a future at the club when asked three times.

The Independent has been told the Spanish manager would be open to selling Ozil, with the issue stemming from a lingering disagreement over his tactical role.

出名完季先講嘅剷蛇竟然季中出論文

英警就阿里「中頭獎」展開調查

【體育】英國警方表示，已就熱刺球星迪利阿里周三英聯盃對阿仙奴一役，遭對方球迷以水樽砸中頭部一事展開調查，至今未有人被補。

英國警方周四於一份聲明中說：「警方已跟阿仙奴足球會合作，希望能辨認出12月19日周三阿仙奴對熱刺一役中、需要為球場上投擲水樽一事負責任的人，至今仍未有人因此事而被補。此外，今戰執勤的警察卻拘捕了另外7人，他們因涉及其他罪行，包括藏有毒品，擾亂公共秩序和襲警。」

熱刺周三英聯盃8強作客以2:0擊敗阿仙奴，球星迪利阿里（Dele Alli）貢獻入球及助攻，但他在比賽期間被對方球迷扔出的水樽擊中頭部，可幸事件並沒有對其造成任何傷害。結果他在射入成2:0後慶祝時，右手伸出兩根手指，左手則做出圓圈的形狀，以此回應阿仙奴落敗出局，阿里賽後談及水樽砸頭時說：「這個事件令我的入球和球隊晉級，變得更甜蜜！」

據悉，早前熱刺球迷在阿仙奴4:2贏波的比賽中，向奧巴美揚扔香蕉，此類種族歧視導致阿仙奴球迷十分憤怒，也許是發生水樽襲擊阿里的原因。

圖片來源 : ©AFP

季初都有預測排名啦

想知摩狗有咩冠軍

其他聯賽冠軍

暫時淨係中般尼同哈多士

d企位同落腳仲係好柒

不過比起季初已經少左跟甩人

牙鏟又會扮睇唔到

dllm死熱狗

鏟蛇個po好多負皮

鏟囝同何Wayne 一樣貢唔知醜

我洗乜扮睇唔到
鏝城睇住黎啦 利記預期之內
兩隊二月都會開始密密失分

車仔世三唔走係預期之外
曼聯摩佬士氣問題都係 我認呢兩隊我睇錯
熱狗 都係睇佢碌返落去4-5啦

下游睇中果d唔拎出黎講？

哇屌中哂

Kdb復出我就真係睇住黎啦

好
上季我都無諗過爺爺可以下半季作客幾乎全輸

鏟蛇反愛了

從頭到尾都無撐過
只係季初唔講得咁盡 睇多一排
贏卡迪夫已經失望 和水精宮後絕望

Happy birthday

咁鏟蛇搵邊個教牙

鏟蛇親自教啦，我場場睇足

鏟蛇想搵摩佬

Mesut, Sead and David Beckham at the match last night

誰話生日快樂?
老鼠至快樂

逼害真阿

屌講得出摩狗冠軍都要潛水啦
咁撚識波

打機同盟

emery out

開季之前邊個講得出普巴同摩佬會搞成今日咁？
佢同球員關係唔會好係可以預期 但差到咁 你都估到既話 你應該一早去外國買摩佬被炒 咁就發左達唔洗係連登同我鳩up啦

我就唔會賴皮 我認我係判斷唔到呢樣野

用燒換馬屎眼未？